\section*{Danksagung}

Ich m\"ochte Prof.\ Dr.\ Mathias Drton daf\"ur danken, dass er mir die M\"oglichkeit gegeben hat, diese Arbeit in seiner Gruppe zu schreiben, und f\"ur die Auswahl eines Themas, das sowohl die mathematischen als auch die rechnerischen Aspekte vereint, auf die ich gehofft hatte. Ich bin ihm auch dankbar f\"ur seine Freundlichkeit und Offenheit, wann immer ich Unterst\"utzung ben\"otigte.

Ebenso danke ich Daniele Tramontano f\"ur seine Betreuung und die Freude, mit ihm zusammenzuarbeiten. Ich bin ihm auch dankbar f\"ur seine Unterst\"utzung bei der Suche nach meiner aktuellen Stelle. Ich m\"ochte ihm herzlich zur Fertigstellung seiner Promotion gratulieren und ihm alles Gute f\"ur seinen neuen Lebensabschnitt w\"unschen.

\medskip

Diese Arbeit widme ich meiner Verlobten, \textbf{Anika Fox}. Ich bin tief dankbar f\"ur ihre Anwesenheit in meinem Leben und sehr gl\"ucklich dar\"uber, gemeinsam mit ihr eine Familie zu gr\"unden. Ich f\"uhle mich auch von ihrer Familie herzlich willkommen geheissen und bin dankbar f\"ur diese W\"arme.

An unseren Sohn, \textbf{Theo}: Ich freue mich sehr darauf, dich bald kennenzulernen, und darauf, dass sich unsere Wege endlich kreuzen.

\medskip

Der Abschluss dieser Arbeit — und damit meines Master-Studiums in Mathematik — markiert das Ende einer langen Reise und ist, in bescheidenem aber aufrichtigem Sinne, ein kleiner Traum, der wahr geworden ist.

\medskip

\begin{flushright}
M\"unchen, \today \\
Sang Hyeon Lee
\end{flushright}

\newpage

\section*{Acknowledgements}

I would like to thank Prof.\ Dr.\ Mathias Drton for giving me the opportunity to write this thesis in his group, and for proposing a topic that combined both the mathematical and computational aspects I was hoping to work on. I am also grateful for his kindness and openness whenever I needed support.

I am equally grateful to Daniele Tramontano for his guidance as my thesis mentor and for the pleasure of working with him. I also owe him thanks for his role in helping me find my current position. I would like to congratulate him on completing his PhD and wish him all the best for the next chapter ahead.

\medskip

This thesis is dedicated to my fiancée, \textbf{Anika Fox}. I am deeply grateful for her presence in my life, and very happy to be building a family with her. I also feel genuinely welcomed by her family, and I am grateful for that warmth.

To our son, \textbf{Theo}: I am very excited and happy to meet you soon. I am looking forward to our paths crossing.

\medskip

Finishing this thesis — and with it, my MSc in Mathematics — marks the end of a long journey, and, in a small but real way, a dream come true.

\medskip

\begin{flushright}
Munich, \today \\
Sang Hyeon Lee
\end{flushright}